貓貓牙肉紅腫

有無其他主人試過...近排仲好似食小左野...

可能牙周病，帶佢睇醫生

幫佢刷牙

好大工程..希望捉到佢入袋...

好驚佢要剝牙

啲乾糧又炸又烘，好熱氣。煲啲苦瓜水佢飲下就得

今日睇左獸醫...
話有幾隻牙爛咗
建議要剝牙....

好心痛 + 肉痛

黎緊仲要幫貓刷牙，仲煩過剪指甲